女仔好容易依賴每日陪佢傾計嘅男仔

半年前dating apps match 左個男仔
初初以為佢大我4年 好好傾 每日早晨whatsapp到晚安
最近見面了 佢開始hea覆
我係咪應該照鏡 唔好再煩住人
原來 我真人同相唔似既影響力 係大過佢竟然大我9年
人地抽身啦 有無人可以教我點抽離

咁慘
咁見面之前的對話係咪大家有意無意噯曖昧咁

Topic句野好啱 每日傾真係好易習慣咗個男仔
你真人同樣差好遠？

係呀 見之前佢好冧我 張相
畢竟當日都無咩差錯 應該都係my face my fate多

依賴咋唔係鍾意呀

我都試過同個男仔日日傾計
後尾突然有一日 佢好冷淡...

無糧出便個得閒理你

同意 對方一唔搵你 個心就唔舒服 會諗佢係咪唔想同我講野

問女仔會覺得差不多 可能大家都snow B612 foodie
但男仔會覺得差好遠
點睇

咁你有冇對人主動

係咪佢識左第個？

Snow真係差好遠 其他兩個無用過
Snow大眼又瘦面

幻想太美好
就會咁

想要咩糧先

唔覺

肯定張相同真人爭好遠啦

想識到女仔/溝到女入一入黎

原來個依賴係真

我會不停睇佢WhatsApp 見佢在線上 落線 在線上 但唔覆我

以前同個女仔日日傾 傾咗3年幾
但其實人地同時同大把人傾緊

傾左幾耐先
不過見面通常都係樣嫁啦

對你有興趣既話，搵話題會仲積極過你，對你無興趣，自然就又hea 又頹la，因為心思放左喺第二個度嘛。

所以，絲打不如花多d 時間喺自己身上，將自己變得更好，等佢來注意你，而唔係你做積極果個

B612同snow差不多
但我通常用foodie 因為無咁假 只係加filter

Topic個句好真實

每日傾傾下就變咗習慣 慢慢會期待佢快啲覆 如果唔覆個心會好唔安樂 但其實人地可能同一時間同好多女仔傾緊 但我發現好多女仔包括我自己 傾定咗一個就真係不斷搵嗰個傾 一直唔敢公開自己個嘜頭怕就此被已讀不回

可以搵我傾傾

我以為foodie淨係用嚟影嘢食

超真 做乜都會話佢聽

Topic好岩 我都係 傾左三月個亦好鍾意佢 不過人地只係當我係朋友

起碼佢都認得出我
佢真人後生靚仔d 我反而有bonus

半年

如果你目的係想識人而唔係想搵人sip時間
傾半年=浪費時間
text msg幾好傾都好出到黎可以完全兩回事
相處感覺都唔同

我明 但樣 除左整容 仲可以點變

樓主
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

化妝？

絲打我同你岩岩相反
未見面未未好好傾
一見完面好冷淡

點相反法？

岩呀 日日傾

咁你呃人在先就唔岩啦

我無p圖 佢都有睇過我素顏相 仲要係iPhone相機影
只係角度好重要

我係未見唔開樣/ 有IG會交換 咁就公平
通常出完黎都會keep到傾多兩三星期
但過多排 可能我太唔依賴人 唔會主動搵人
佢地都會開始被動 咁我都會好無所謂咁搵下一個
久而久之就淡左 其實都幾傷感

咪就係未見過真人個陣好岩key
一見完完全唔理我

仲邊有存摺
我無佢咁有錢 但都無貪過佢一分一毫
個日全日AA

on9 傾左半年計 都係仲因為你個樣 而唔係因為性格而疏遠你
行埋一齊都喊三聲啦

條件差既女仔先會容易依賴每日陪佢傾計既男仔

咁咪同樓主一樣

男女調轉嘛
真係my face my fate
但明明真人相處個陣覺得ok

點睇我當初日日同佢傾2-3粒鐘
最尾竟然話係朋友

無feel

所以特登唔搵佢幾日啦

同意 好浪費時間同感情
日日chat 唔多唔少都投放左感情落去
會做咩 去邊 都同佢講
但見完 通常唔係人揀你 就你揀人
然後慢慢淡 由秒回 到一個鐘 半日 兩日 已讀不回 不讀不回
不過
我通常會交換ig同Facebook
唔開樣連幻想都無 真係會好d咩？

可能過左幾日 人地都唔發現你無搵過佢

就係冇

我都有其他男仔每日搵我嘅
但當你唔在意佢地 佢地不停搵你
都比唔上你在意個個覆你一個emoji囉
我係犯賤 我都認

根本個男仔比人當左係追求者個下已經無計傾除非想收兵/中意佢
我都情願中意個個覆我一粒字

之前都有係隔離post留過tg
但依家del左apps lu
發現玩得多呢d apps
個人係唔寂寞 但會好空虛
玩得愈耐就愈空虛 愈依賴
所以都唔諗住再玩....

發覺樓主不願面對

老實講
傾一個月已經要約見面啦
依家半年on99盞搞
有時唔係話靚唔靚
始終真人先知係邊type岩唔岩自己

係呀 識左佢無幾耐 就已經del apps無再玩
可能就係咁 注意力放哂係佢身上

sip時間
做過咩都好 一日未一齊都唔好當有野

Situation岩岩調轉 有個好好傾既女仔 呢個星期開始冷淡 唉

i know that feel

有講有笑喎 傾到餐廳話用餐時間到 趕我地走

咁應該係諗諗下真係頂唔順個樣
利申試過埋門一腳覺得頂唔順個樣冇下文

佢一直唔約 我明示暗示過好多次 所以拖到最近先見
可能同時佢仲有chat其他女仔 最近先排到我

咁sad
細個都好鐘意搵d女仔傾計但真人好似唔識咁

絲打，我就覺得識男友都係現實識好
始終上網好多野都係假

之前約過4個巴打出黎
有2個叫我做佢女友
我就覺得佢地好古怪
唔鳩理佢地

後期發現
原來1個就本身有女友，出黎偷食
另一個就一個就仲溝緊其他女

大家唔同圈子 偷食好容易
所有背景資料都可以係作出黎
所以絲打你都唔好再玩啦
都係現實識男友好d啦

matchup？

以前識過個女仔日日傾亦都成日見
無論係text定見面個都覺得好夾
大家已經處於曖昧關係入面
晚晚都chat成個鐘都唔悶
然後發現我只係佢漁翁撒網嘅其中一個
仲有第二條仔都同佢曖昧緊
覺得灰同埋反感就即時抽身離場
所以唔覺女仔好容易會依賴每日陪佢傾計個男仔囉

好心你地識人就用幅真啲嘅相啦
執相借位整到飛起 一見真人就收皮 咁有咩謂

你俾假希望人就得, 人地有落差散水就唔俾

傾左半年先見面？😮

每日搵我傾我只會hea應你
除非你係我杯茶

所以巴打唔好以為對樓主work就對人人都work

純粹係隔離post留tg
連自己係絲都冇講
所以都冇咩人add我

每日同佢傾偈...都係好遲先覆 or 已讀不回...
追左成幾個月...都係要放棄...
佢從來冇依賴過我...我只係一名煩膠

又真係試過攬過錫過 人地話只係朋友
睇黎見過都仲chur我個啲都係盲嘅
真愛呀佢地 我竟然無好好珍惜

Same
不過我冇話係朋友咁仆街

其實網上識人都預咗架啦
人揀你 你揀人
講咁多做乜

係 之前match過一個男仔 發現佢有女朋友就無聯絡
佢到現在仲搵緊其他女flirt
同時佢女朋友就日日係ig放閃曬幸福
有時見到 都覺得可悲
好抵死既係
我都明 現實識係可靠d 知根知底
但奈何現實身邊啲男仔都無咩大志
就好似明明一齊起跑 佢地跑得仲慢過你 仲要安於現狀
女仔通常會中意d叻過佢 可以仰慕既男仔
距離產生美 有神秘感先吸引

我同我女朋友開始個時都係咁 佢都好肥
仲要第1次見我帶口罩
不過我個人幾睇重感情 就試下發展
家陣我地都拍左3年幾了
家陣出街我比 個個月比啲錢佢洗
同埋我明白左咩叫
情人眼裡出西施
佢幾肥我都唔係好介意了
係街頭 我都冇介意外人眼光同佢💋

諗住結婚

佢都無直接話係朋友 但話唔係女朋友囉
唔通巴打你就係頂唔順我樣衰個條仆街

但果啲到唔到你揀

唔會啦
佢有男朋友啦
我係話唔想拍拖住

雖然佢好肥 但佢係我心目中
好樣過大部份女仔 客觀上都係咁睇
我比佢食住 查實比肥婆食住既感覺都幾好

呢個好明顯係樣既問題
唔洗諗籍口 面對現實

即係點？

你將相好young or 佢將相too old

Hey bro
We meet again
It seems we have a common interest in searching a thread

就係每日陪佢傾

佢都放棄我

我都試過呀絲打
我同佢傾左一年
最後佢有個女仔主動追佢 而放棄左我

上網識係咪真係9成都唔會認真
係咪feel到既都可能係錯覺
一諗到其實佢可能flirt緊好多女就
毒女真係太易認真好依賴

我都係咁 佢近日覆得勁慢隔半日覆一次 每日兩個message

如果個男仔好少揾自己，
但揾親佢都唔係hea覆同秒回咁有冇機
唔想次次做主動，但十次有七次都係我揾佢

你第一步上網識人都唔太合適啦

真架。

通常男仔會愈覆愈慢 慢慢斷
女仔通常會絕d 直頭唔理你

我出去仲會俾人問要唔要買舊書架
但佢三張幾 睇落仲細過我 babyface

同樓主差唔多啊
都係dating app上識 個type係我Dream man黎 但初初識時因為我比較忙 唔係好上心 可能一日我應得幾句咁 但佢就對我好有興趣咁同好有心機覆
到約左出黎都覺得佢係個唔錯既人 臨走時佢仲想攬下我不過我無理到佢
之後到佢開始忙 我開始得閒 所以就愈來愈上心 偏偏佢覆得愈來愈hea 甚至唔覆
我就犯賤到明明佢藍tick左都會主動搵返佢
到而家大半年 可能佢已經厭左我了
只能夠講唔係你既始終都唔係你既 不必強求 只會令自己辛苦
有時候搵啲野做增值下自己 好快無事架啦 希望係咁

啊啊啊啊

點解我完全理解錯左架

真心勸巴打又好絲打又好

盡量唔好上網識人 真係唔太合適

咁你咪fake 人啦dllm

咁係你仆街姐
怨邊個
人地搵你又hea人
岩feel攬下又say no

由細到大都渴望被愛 總會依賴每日陪我傾計既男仔 傾下傾下變左男朋友 但原來只係一場夢

有時我主動得多會頹 會覆yes yup haha 之類
但佢又會隔幾個鐘同我講放工啦
其實我都明你想收皮啦 收到哂喎 仲俾希望做咩
我覺得個男仔係掛住你 佢實會搵你

建議你聽聽Janice 他不慣被愛

好有同感 本身已讀不回左我成個星期都打算試下放底 點知無啦啦又搵返我 之後自己都知越黎越依賴佢 唔覆幾個鐘就忍唔住瘋狂禁手機睇佢覆我未

上網識人通常都好UR FACE UR FATE
一係要扮到好似生活好精采咁

係，好多時比你知最好既野嘛！人之常情

就算好似知佢好多野都可以突然消失

總之唔好啦 真心勸

試過
仲要佢一直隱瞞有個男朋友
到散左我先知

同佢keep住傾左成個幾月
真係有少少依賴
但我想同佢傾又好似唔係因為鍾意佢
算係好感掛 唔知係咩感覺
但無意中見到佢都有好多group chat同有同其他女仔chat
心諗我咁主動覆人 覆咁多野做咩吖
人地大把人搵啦 我算得係乜野
開始嘗試疏遠 咁主動搵人都唔知做乜撚

日日傾點都會有好感
Group chat 唔代表d咩 食下花生咁
其他女可能係人地搵佢 但佢都唔想應人呢？
你點知佢點諗 係咪先
或宿對方個心可能一直都擺你係第一位
永遠都係第一時間覆你
唔好疏遠放棄呀 係差在邊個行多一步

唔係放唔放棄
係我都搞唔清我同佢係咩關係
真人見面完全唔會緊張面紅怕羞
唔通真係純粹慣左有個人傾計?
可能真係純友誼
見多一個月到唔會再見
依家傾得再開心到時咪又係慢慢deadair

個男仔本身工作忙唔忙？會唔會解釋點解遲覆？
如果無，我諗好大機會都無機
有時hea覆都係對你無興趣既表現

點解你地啲女嘅可以話放就放

我反而覺得唔好太樂觀
始終一個人上網拖住十幾隻兵係件好容易既事
太高期望 反而仲傷
你覺得人地重要 人地未必覺得你重要
你走左 人地都係不痛不癢

上網識朋友ok既
但搵伴侶始終唔係咁好

上網見唔到樣，大家會比較多幻想
我又唔覺得上網識既人條件好...
只係大家幻想到對方好好姐

佢開始愈來愈hea覆 見住佢online又offline都唔搵我
好蠢但唔識得放

佢又突然搵返我

係 仲要係佢CAP圖想講其他野時見到
覆緊自己既同時,有5,6個新MESSAGE未覆
就會開始諗自己對佢黎講其實唔重要

有乜用先得架，唔好自我安慰啦。你地玩開影相apps嘅女仔成日話：「我覺得同真人無乜分別啫」、「我啲fd話差唔多之嘛！」 大佬呀，你地成班圍威喂圍埋成班一齊玩自high梗係話無分別架，你啲fd如果話你張相同真人兩個樣咪即係話埋自己都係。

成日呃自己差唔遠，明明靠個apps整到眼又大咗，面又細咗，皮膚都後生10年咁款。再加埋啲蛇貓狗懶可愛樣，遮咗塊面大半，你地仲好意思話差唔遠係差唔遠你唔就咁影？唔駛用apps都得架[sosad呢啲apps影出嚟啲相同真人比，真係仲衰過化濃妝同素顏比

咪又係睇樣

agger
人地一日覆幾十個幾百個message
我嘅世界就好似淨係搵佢一個咁
就會覺得自己根本wfc

我明明已經冇搵佢幾日
點解要搵返我

係 自己既世界就得佢咁
但佢既世界就好多人

垃圾女人

人地得你一個就係
但啲女通常唔止得你一個傾

我就係得佢一個

有時啲野都係唔知比較好，佢唔係你面前玩電話復第二個人已經好比面你。
始終係唔同生物。

唉點應佢好

我sent俾佢嘅相有唔用apps就咁影無化妝 個陣跑完步 不過係大頭 唔係全身
都有互sent過證件相
平時ig story都會就咁影 以前就成日用狗 但自從條條女都用 我就無再用
我平時date都會化全妝 但唔濃 因為濃妝唔襯我 好怪

岩岩約左個女仔，一見面相方都認得出大家

咁總之 都係見光死 la

都好難認唔出喎 點假相啲五官個形都係到 除非張相唔係本人

日傾夜傾既人 到頭來都係睇樣
網路上識人 2人之間既聯繫其實好薄弱

明明對方都send啲好曖昧既對話比我
但係我一冇覆佢 佢就一定唔會主動搵我
好想知我係咪佢一堆人入面其中一個選擇
而我就只係想同佢一個傾

標題好中，特別係當你有d咩事，對方又會好緊張，但最後其實大家都係隔住部手機

最近見過面
之後每日都有keep住講野
就算我唔搵佢 佢都會講1 2句
主動但又會藍剔我
總之感覺怪怪地

我都有一個咁樣既男fd，一樣係網友變朋友，一樣每日傾計，連相都交換埋...
幾年來都唔敢同佢出街，怕一切都會破滅。

一樣，初初一開始傾計還好，見完面就冇再理我，年齡大我六年

可能都係習慣左有個人陪你傾姐
你都未必係中意佢既

其實唔理你 不讀不回 你會甩得好快
如果佢久唔久搵下你 俾下假希望 你仲死
永遠抽唔到身

佢條件係好到我可以忘記佢大我咁多
就知佢身邊唔會少女仔
我地就算日傾夜傾 都只係習慣
真正相處得個幾個鐘 有都只依戀唔係愛
改一個習慣只要21日
不過就係好難捱囉

冇錯 見完一次冇再覆過我
我都好快回覆返正常 唔再諗條友
不過偶爾都會諗起佢 好難遇到一個岩傾既人 自己衰咩搞到人地彈鐘

明啊！
一兩個月唔傾計以為已經不了了之左，
點知佢無啦啦send句 「longtime no c」。
佢就一時身痕，你就...

我都試過 重要煩左佢一排先意識到

所以話一開始做朋友同佢傾熟左之後係易入手過一開始就擺明居馬想追佢flirt佢

絲打們你所謂既岩傾
傾啲乜內容?

既然係咁咪算囉 唔洗耐 過兩星期到肯定冇嘢 信我

上連登傾好過whatsapp同d女人傾啦
d女人講野咁悶

用Snow 幾豬都變女神

Topic 係真咩 講到尾咪又係寂寞難耐當你備胎

其實換轉頭，男仔都一樣。
想當年我仲笑緊自己身邊啲巴打比女鉗住晚晚又要facetime又要skype。

呢一年以黎換我每晚準時十一點起傾住電話傾到三點幾四點先訓，係呢個女仔比呢個習慣我。
個陣真係去到一唔傾一聽唔到佢唱歌就會訓唔著，至少曖昧過都幾幸福

係撚，之前同個女仔日日傾，之後佢咪愈黎愈冷淡，到第九個月正式收皮

新鮮感？

應該係，同埋可能覺得我干擾到佢現實生活

笑左,諗起之前個超級重口味肥婆p相p到扮靚女約人出來比人影上網公審單野
條女：呃視覺效果姐，同樓主有ｄ相似...

face/body
main factors

見完就唔覆果D人其實好狗
佢真人一定唔會係好人

好true，大部分厹都係咁奪女成功

又係到撚鳩D 毒撚當兵

岩就約出嚟，街都唔同你去，即係代表你唔見得人。

想追人一係操 fit 打扮，一係變有錢，唔係就追下位。

唔好哂時間係D 街都約唔出既女仔到啦，D女當你後備，得閒 show off 下自己有幾多兵咋

日日傾兩粒鐘whatsapp，你地好多時間？

其實係咪愈易得到既女仔d男仔就愈唔會珍惜？

同意
除左睇你既資料 對話
就係睇頭像

所有野都係
包括愛情
難得到先會好好珍惜

點好呀，晨明特登唔搵佢幾日
佢突然搵返我

應該好多女仔都係咁
之前識左個男仔 日日由朝傾到晚
慢慢就好似鐘意左佢咁
點知最後發現佢只係當我普通朋友

會唔會咁啊 ﹙男人hea覆主要係忙者 ﹚

點樣發現

佢身邊朋友話我知
有一排慢慢都冇再搵我
我嘗試同佢搵話題佢都hea覆所以我最後都冇再搵佢lu

有時 拍拖講timing
傾咩一頭半年先見 已經無癮啦
通常秒回一個月左右 就出黎見下 睇下個樣點
個樣ok咪出多幾次 問下私人野咁
齋吹其實無咩用 耐左就會以為你無興趣
上網識唔係問題 但你預左好多伏
記住唔好信哂人地講野 even現實識都係
有時佢同fd講既野可能都修飾左好多

搵過第二個

方便嘅野先會俾人依賴

其實點解到現在 佢對我已經無興趣 佢都唔肯承認佢大我9年

我係有肉地既女仔 如果係身形問題 我都可以減肥
如果身高問題 我覺得唔係 佢出黎係著自信踭 入面加左幾多都唔知
有巴打話 要變有錢 如果係女睇男就係既 男睇女都睇佢有無錢？ 如果係咁我無辦法了 佢月薪係我年薪
如果係樣 咁我考慮下整容囉

我知你都睇連登 如果覺得個post似講緊你 唔該同我講我衰咩

同個男仔傾左幾個月見面
呢幾個月每日都由早傾到晚 好開心
見完之後大家都有搵對方 但佢回覆嘅速度已經慢左唔同左 自己都感覺到同之前有分別
如是者都冇搵佢喇 咁就冇講野成個幾月
好想講我仲好掛住你 成日都諗起你
不過你依家應該同第二啲女仔開心傾計中

佢月薪係你年薪 此post 已完

見之前都唔忙 見完開始忙 一定係咁

由day one個下已經知 如果介意做咩仲要傾落去 仲要見面

男人都會嫌女人低學歷無錢，好正常
差距太大好難溝通

Pm me同你傾

玩咗半年交友app，真係會愈玩愈空虛
同十幾個男仔傾過計
我又慢熱想傾多陣先出
但好多都冇乜耐性
最尾唔係我消失就佢地消失
咁就浪費咗半年
奈何現實個圈子太細真係識唔到男仔

你係咪太肥？ipad?

sad but true
普通朋友點解話掛住你果陣你要覆我
然後話我知你以為我玩玩下
對唔住你呢排可能真心想搵我傾計
但係我真係唔想繼續沉船

十幾個都冇下文

呢個真 男仔見你唔出就無謂曬時間
如果真係岩傾見下啦

識人係咁
要見早小小見
廢事半年後先話唔啱
晒時間

我想同你有下文

我做左一年野 20k好正常吧？

一開始唔好整假相咪得
Snow

年薪過百萬

一開始整張最樣衰相就岩

留名學野

一定要出？
唔知點解佢地一chur我出嘅話，我就想縮

頭一個禮拜既對答就知答案

幾時食藥

我有做開運動 唔會太肥 不過e cup點都有啲肉

1 幻想太美好 your face your fate
2 突然無左fd
3有更好既target

*feel

所以係咪唔好玩交友app
利申:被已讀同已讀人都有試過

交友app邊有真心

同我傾
講笑 唔傾就會慢慢習慣

點解咁多成功例子
但永遠唔會發生係我身上

瘦o的，打扮衣著化妝update o的

d女蠢姐
慢慢繼續搵

肥 樣唔得 已經係死罪
相信你講得你e cup點都有肉
現實應該都幾多肉下
係一眼就覺肥個種
仲要用咩snow b612執相 肥婆都變V面

男人好簡單 見完連食都唔想食 咪唔撚覆
建議你搵個毒撚咪算囉

其實唔好p得太過份都ok
肥就，減到既咪減

毒撚都係睇樣的

人地月薪係普通女仔既年薪

等樓主減？食多十條女好過啦

你揀人時，人地都揀緊
過百萬咩女都有喇

呢個真

女仔同一時間可以依賴幾多個男仔

如果仲會約你出去
但what's app冷淡左呢
完全唔知諗緊乜

唔俾忙？

比女仔高過自己又真係好撚慘既

好中
有個傾左幾個月
但佢冇約我出黎
其實我等緊你約

你唔識約？

係啊屌

只要唔係唔成熟都可以既
有d好細路女

又怕最後會被friend zone
睇黎我要搵其他野做分散下注意力

我有個女仔fd, 成9 日問我呢樣果樣， 我知道我同佢冇可能， 頭一個月都會有d 心機應佢， 之後就覺得佢過份依賴冇主見， 之後我都hea 9 佢就算

圍個爐先
有啲傾咗一日未夠就話約即日出夜街
一chur出街就唔想出
傾得一日未夠又無樣 又唔知你咩人咁

有得繼續傾落去已經好開心

可能攝時間姐
好正常

玩呢d係咁架喇
要認真咪正正經經識返個

係，為問而問
問完結果都係咁

過來人話你知肯定張相問題
同現實差太遠
第一下已經有被呃的感覺好難再發展落去
完全明白hea 覆的原因, 只係等大家好黎好去

收拾心情搵過下個啦
唔想再發生同樣事情, 一係就將自己變到同張相一樣
一係換過張相

醜婦終須見家翁, 如果真心交友真係唔應該搵張大執既相, 除非一開始就諗住一世都唔會見, 否則只會浪費自己同別人時間

我陪你傾囉最鍾意小肥

朋友圈子無岩feel 工作圈子零男人
如何正經識返個 求教

而家一被chur出街就唔想同條友傾落去
厹味勁濃
起碼傾一個月先啦下嘛

仲要ecup真係玩波唔扑野都玩成晚

john 下活動咁
做左野好多年？

勇者！靠你維護世界喇

同感 之前有個地方問題傾咗兩個月先見
出過幾次街感覺良好
但因為大家都知係long d所以都明白了
不過而家都仲有聯絡 朋友

最盡都係99年

交友 app 勿認真，當識返個酒肉朋友就 ok

一年都未夠 但公司係全女人 換個水都兩三個女人換個啲

在等待千萬分之一嘅成功例子發生係我身上

係咩

有時唔係你唔好樣 係佢真係唔好你呢type 唔過電

因為你經驗太少
經歷多幾個就會發覺不外如是,都係過客

不過多數相靚過真人好多先會咁

學下點樣『西』人走囉
中多幾次伏就識嫁啦

正解，出到嚟個樣完全接受唔到

絕對認同，兩任男友都係咁樣日久生情

咁好細姐
好急咩

d男人心諗，，，正又有水魚

我同佢係grp 識嘅 私下都同佢出過幾次街同日日chat 咁你地覺得佢對我係點？

實到D揾食男食咩

首先要有女

d女咁撚蠢

樓豬

傾半年幾都唔撚見面最後收皮，係咪必然？
利申：long d

係交友app識到男友
比d信心自己
不過真係唔好點p相
我地都係交換旅行相 無filter咁
所以出到黎已經一眼認得
樣始終係一大重點
同埋肥真係要減 肥過男朋友咁就

我93年尾 佢85年頭

講真要玩認真就咪p圖

要p到靚一靚 出到黎既男人你都高攀唔起

人好簡單 同level先會合眼緣

你以為咁多勵志故事咩

我唔明點識一個可以主動搵你Chat既人。
無論男定女我只要無Chat一兩日，個whatsapp就唔會再響

好正常

岩岩出嚟做嚟嘢 所以朋友工作都好忙 又咁岩散咗 好悶想搵返個人陪下

你之前個個點識

莊員

冇其他圈？

無喇
係咪人生無晒希望

我覺得咁樣好危險
你諗下
如果你拍緊拖，另一半突然同異性日日傾 而日日傾代表左倚賴，咁你就隨時帶綠帽

所以巴打絲打 唔好為寂寞而搵人日日傾，都唔好倚賴日日同你傾既人
唔好因為倚賴人而生情
咁樣你既另一半會好不安

女仔要識有幾難

他朝君體

[quote]無糧出便個得閒理你

其實係個身體既習慣黎
好似慣左起身要屙尿
出門口要鎖門咁
慣左姐

有人日日同你傾計
由慣左有 到慣左冇
都係個習慣黎姐

所以玩哩d app 唔好用d ps左/同自己爭太遠既相
出到來個期待反差令原本你個樣正常都變冇興趣
呃待一時又點，浪費大家時間
會在意個樣既，就算去到交心階段，出到來見到即刻反面，最後hurt到自己

93就咁灰

25都嚟緊
點會唔灰

你明白就好

25歲
大好青春要盡耗

用邊個app?

agger
但都要有地方盡耗先得

記住要共最美的人分享每個夜晚

樓豬 call我吖

好心你呢d case就話比個女仔聽啦 陌生人反而仲易講
畀由佢決定繼唔繼續同個仆街一齊
分既好 唔分既都係佢自願 either way都係好事
一路心up有咩用...

傾左差唔多兩個月， 約過幾次都因為各自原因約唔成， 上星期俾個8號搞wor左
佢又係相當被動既人

講完俾個女仔知
點知個女仔會唔會以為係想拆散佢地㗎
我都遇到有拍拖仲玩交友app嘅男仔
即刻block柒佢就算㗎啦
大佬仲要做聖人幫人地解決問題呀？

女權社會仲想揾個叻過好多既男人

你慢慢等下啦

有咩咁出奇

咁有另一半時你可以選擇唔同人傾咁密架麻.
你咁講, 識左一兩星期就開始果 d 仲危險啦,
隨時話動情就動情.

又見面啦~
又係交友APPS 識?

會唔會其實係藉口嚟 佢根本唔想出

其實交友apps某程度上不錯
至少比人 reject 左都冇咁樣衰

又未必既
如果見都唔想見可能第一時間已block

我係女, 除左男朋友之外
唔覺wor
鍾意同依賴2回事

拖得耐真係會唔想見，覺得有緣無份，無新鮮感，揾到第二個更好 etc.

想像下男朋友有日消失左
每日叫起身到講goodnite既人唔見左
就應該會真正感受到

你咁講姐係你有男朋友之餘仲keep住同其他男仔密密傾

如果係咁既話，已經可以幻想到你同你男朋友嗌交，關係出現裂縫
然後你搵你d長期依賴住既"男仔朋友"(厹)呻，傾訴
最後就俾人乘機係你最需要人安慰時趁虛而入

真係有心 風雨無阻

I know that feel
日日傾 變左一個習慣
傾到有日發現佢開始拍拖，然後佢話個女仔主動溝佢就接受左

真心 未見過你真人同你傾都係貪你相靚 點知中曬伏

正常都唔7理你啦

咪係囉 個個女仔同佢男朋友都係apps識
可能佢都知自己男朋友keep 住flirt其他女
不過條仔條件唔差 有樣有錢途有家底 加拿大籍
所以條女明知同人分享緊 都覺得唔緊要 最緊要係坐正
如果我仲走去多事 咪反而俾佢當第三者想搞散佢

上網識一個星期好見啦，出嚟唔啱feel 咪算囉
得罪講句，上網識人勿認真

同男朋友上網識
之後連續幾個月msg又晚晚傾電話
之後傾左三個月左右就見面 冇耐就一齊左
而家已經拍左半年
邊個話上網識人唔會搵到個適合既
我好愛我男朋友

半年得罪講句，3年後仲係到先同我講野

就連屙屎唔出都會同佢呻吟下

正解
D女人最鐘意引人做兵，日日係到講邊個邊個追左佢個FD 三年，終於追到

屌你啦，8成女識頭一個月已經發展緊

講真 見過面計 識左三個月都無料到已經收得皮
三個月足夠認識 無一齊姐係唔中意你啦 或者有更好既選擇
俾你等左大半世 幫隻雞埋單 你甘心咩

大把男人甘心，連D女都笑鳩佢

如果條女搵到個更好 結左婚都可以離婚喎 根本唔愛你

我女朋友都係連登識
識左8日約出嚟見面
第一次見就拖我手
一齊好開心好舒服
感覺到大家都真心鐘意
上網識人未必衰嘅

咁易咩，女人隨時間貶值

成日傾傾下就斷左 係我唔識同男仔相處定同佢地唔夾

第一次見就拖手

傾咩

巴打你唔驚架咩
定八日已經了解好多

如果冧你 有心傾 秒覆 咪會覺得好夾好啱傾囉
唔like你 無興趣嘅 你幾咁風趣幽默都唔想覆你啦

你地係點發現對方同其他人有傾或者本身有男/女朋友？

好易

但我會答直覺

總會有漏洞 通常d ig Facebook 味必係真 電話可能有兩個

唔該 我想知你地用咩交友app識人

真係好睇對方反應，所以唔好以為自己一定可以溝到指定果條女，人地無興趣就 next ，分分鐘係第二個代遇嚟

標題好岩
同個男仔fd好好傾，不過異地緊
都keep到日日傾嘅
佢應該知道我鍾意佢 都繼續同我傾計
傾左兩三個月左右
好多野都會同佢分享
基本上佢係我唯一一個會日日傾計嘅人
但多數都係我主動搵話題

如果見到有其他朋友tag佢既咁應該係真既account?
而家同個男仔傾左四個月 想認真發展但又好不安
幾乎日日facetime或者傾電話兩三個鐘
因為時差 佢會喺佢半夜起身打黎 雖然唔完全只係因為打畀我
都識佢一個中學同學 但同佢唔熟
佢都同自己坦白左幾多同講自己過去嗰d
但因為佢去到後尾已經冇秒回 又唔會報到好不安
利申 longd緊 一星期後有得見

絲打係93年黎講都算成熟
出到黎咁快20k做護士?

留名學嘢

異地傾計已fail, 兩三個月蜜月期都未完晒
再之後就玩撚完

女人你地搵人地日日傾咩多先代表有意思
日久日情係真?

點解fail
真係好好傾 咩都傾得

睇到topic好有感觸
我係男方 上堂識 落堂有時仲會一齊食飯 傾得好開心
不過果時已經知佢有人追 但我冇咩經驗又冇表示 冇幾耐佢就同個男仔一齊左
好記得佢同個男仔一齊之後我地仲有來往 用佢部手機幫佢影相 見到有幾百個未讀whatsapp果時 就係知道我地係唔同世界既人 過多一個月已經疏遠佢 而家都冇咩交集
而家諗返起都覺得可笑 可以傾到通宵又有咩用

我地夠係乜撚都傾得 我以為今次仲唔撚得米
連兩地新年倒數果刻我地都傾緊計, 又skype又乜乜柒柒
由社會到政治到日常生活到愛情觀到所有野都傾得 (除左太露骨既野之外)
但係見唔到面, 新鮮感跌, 咪淡囉, 淡, 咪收皮囉

無錯
即係工人同兵

烏克蘭妹？

有兩個電話多數係有女朋友/老婆

點搵到女陪我日日傾先得架
d女通常一個鐘先覆一次

你幾歲呀

屌冇其他野做咩, 我有時都粒幾兩個鐘先覆啲女一次 (冇同其他女傾既情況下)
就算冇野做但都想輕輕鬆鬆傾

可能我心急 鍾意秒回

試過連續秒回同一條女百幾日, 仲要冇結果之後, 我都攰啦

咁你幾歲呀

其實仔都係咁

佢認為我地唔會再有發展可能, 由我miss左搵佢既頭個半月黃金期之後就注定左結果

兩個電話係指號碼定真係兩部機

唔係啦 做左成年 有啲專業資格20k好普通
一個人成唔成熟唔係靠人工黎定嘅
某程度上 我上司都仲覺得我好細路人 做唔到大事

細路仔

23

其實好驚自己諗多咗
對方只係當你朋友/兄弟咁傾計

傻豬黎 邊個會放咁多時間係朋友/兄弟身上

都得 專業既player
就好似d人翻工咁
一部for公司俾客 一部私人

乜大家都咁認真？
未見過就唔會投入感情，就算交換過相都唔會，當識下朋友既心態算啦，大家真係見過幾次面，有feel 先再評估下一步

繼續約d仔出黎啦樓主

識一星期就約出黎其實好正常

網上交友真係唔洗咁上心

想問下 一個女仔做咩嘢之前都會問下你意見，係咪有機，我好少主動搵佢。

唔係

志明與春嬌
第一集已講 facebook 騙案啦

唔好 ff

日日搵你兄弟傾
你 fd 唔屌鳩你乜都得

睇左大半個post，樓主本身其實講野同思想都幾鈍

上網已經咁，真人一定更冇癮

見完面之後態度唔同曬，其實都知咩事啦唔岩咪慢慢抽身淡出，正常既

好中

我同個巴打就係咁
好啱傾 見完都keep住日日傾
不過淨係做朋友
你揀人時人揀你
你都唔想對方係暗瘡肥婆架？

成唔成熟 唔多熟多數睇外型 樣貌

佢屋企開公司 咁多年見過咁多人 係佢眼中我應該只係細路女

我只係習慣左 並唔係愛
只係感嘆人情冷暖 見完面就態度唔同哂 半年幾都係白傾

俾人依賴開表示agger

有另一半仲同男仔咁傾就大穫啦

講真 玩得app都唔會話靜係同你一個chat
(就算唔係app都好少成list得一條女 )

係香港有女主動繼續傾計照道理個男應該狗衝wor，除非你....小美麗定所宜樣？

次次玩呢app 遇唔你呢正常D女仔
Match親對像都係mk 同泡菜妹

Flirt多幾個嘛 同埋唔好太易比感情

我仲好掛住佢

機緣巧合識左個公司同事（其他地區office）
傾左兩日 以為會傾第三日
結果已讀不回
主動再yo 都已讀不回
如果係咁不如一開始唔好yo我啦

忍著

都係兩日姐

佢係咁講佢啲野我聽
我冇野輸
我識睇人
佢好人嚟
沒問題

Same 明明好好傾，但真係太樣衰，過唔到自己個關。

唔穩咪唔穩 🤷‍♀️反正佢都係膚淺

所以先覺得唔會咁快byebye

你揀人人揀你啫！試過未出樣同個一般樣既女仔Whatsapp 傾左一個月約佢就已讀不回 之後隔咗一段時間，我Whatsapp用左自己畢業相出左樣，佢就問我：又話約我食飯既！😢 之後我就問佢之前點解已讀不回，又唔應我

屌唔同用foodie影自己 foodie辨認到部手機會爆炸?

前提都要你對佢有feel
無feel嘅佢成日黎搵你你只會覺得煩

言下之意泡菜妹唔係正常女仔?

yes

傾左10個月
認定左對方做另一半
第一次見面之後
所有野變哂 佢好冷淡好冷漠
話我性格同佢expect差好遠

但我沈哂船 好中意佢
個感覺好似失戀咁
習慣左日日每分每秒有佢既生活
一下子一日得返兩三句

真係好難受好痛苦

傾十個月先見

你做左d咩？定係佢想講你個樣同佢expect差好遠咋

longd

佢接我機
我長完長途機個腦實哂
佢講野我冇乜點理佢 佢話好唔開心
之後我第二日係咁解釋都冇用

有個女仔都傾咗9個月左右
突然問我會唔會有一日唔會再搵大家
我都唔知點答佢好
想進一步又驚冇咗佢
佢又唔知會點 本身個女仔係有啲自卑 冇咩frd

同異性朋友傾仲多過同另一半傾
因為佢好唔鐘意用whatsapp/tg等等
一日十個msg都無
就算同佢講下返工既野send下相比佢
佢都未必睇 隔半日直接覆個emoji就算

有問過佢幾次會唔會唔鐘意我同異性傾
或者同佢講可以隨時check電話都得
佢話無所謂呀，佢地令你開心都幾好呀，幫我多謝佢地

我唔明佢諗緊咩

試過係高登識左個巴打
傾左一段時間
係咁催人send相俾佢
隔多排已讀不回我
到前排換左icon做自拍
條友就勁踴躍咁揾話題撩我
做厹做到出哂面

好明顯你樣衰啦

勸喻絲打盡早抽離 越早越好

利申 奶過野

兩登不嬲多狗公搵食

關咩事呀

男女都一樣呀 俾你知哂我d野實like ga 咁既人要黎有何用

同女朋友都係app識，傾左兩個幾月，出左三次街

習慣唔到冇咗個人

第一次 傾左幾耐出？

這個世界最壞罪名叫太易動情

所以我習慣了一個人的孤寂
所以我習慣在人來人去中保持清醒
所以我習慣戴上面具 不再為誰付出真心

發生咩事

咩apps

類似你咁 搞到自己中意左佢好幾年
最後發現自己只係一隻兵 連朋友都不如

有過每日視頻既外國女生
連佢表姐都見過我 (視頻)

結果有日突然大家無左話題, 佢就消失了

傾咗幾日
無啦啦失咗蹤咁
明明你都話覺得我好好傾
點解咁對我

試過上網識女仔 keep住日日都wts成個月 出黎食左幾次飯 之後就冇下文 幾次都係咁

我都唔撚明日日有咩好傾 係無時無刻都要傾個隻

其實唔見/少見面點樣可以做到日日傾咁撚癲

有無咁多野傾

樣子問題？

係咪你煩住人

個個都話識左好耐，好朋友來。
我心諗:唔通你日日同敵人傾咩

我同佢就係咁
好想見面 有講過想睇邊套戲但都冇約

豬扒

其實都好易理解
好似聯招報左好多間咁
三大有offer 當然唔會去i大報到鳥

我意思可能是係另一d渠道認到人比如朋友聚會又發展得到，咁網上關係好多時就會自動生疏

消失到好似從來冇存在過咁

好現實咁講
自己都應該比多d機會自己
唔好做比人丟低既一個啦

盡量

好多人未出過街相處下就覺得人地唔岩
跟住又呻無人追

有交換ig睇過相 100%冇p過既 樣就正正常常 係矮姐

佢唔知我知佢癬咁多

大咁多

b612有得tune瘦唔瘦面你係咪tune到最大

11 唔會多過15

應該都一個幾月，嗰陣啱啱返到香港未有時間即刻出到嚟

試過日日傾左一個幾月之後終於約咗出黎 出完黎仲熱情咗同傾得多咗 晚晚臨訓前都會秒回半個幾鐘先捨得去瞓 佢想約我出街但個陣我又忙同有啲事唔想出 拖拖下三個月多啲之後乜都冇 仆街原來係朋友喎 小毒毒受唔起人地入侵完我生活又退出不留一點痕跡

三個月出得一兩次街唔係朋友可以發展成點呢？
人地約你你都唔出唔通經msg同你表白溝你咩

醒少少啦

你果排忙但又想見應該誠懇 d 同佢講真係忙
幾時可以出得街
拖拖下變三個月可能個男仔中間好痛苦都唔定
你唔會知道掛住人果刻個心有幾痛

我無

鄧個男仔可憐

係app識，覺得幾夾，
錫埋結果人地話忘記唔到ex
ex唔中意所以連朋友都唔好做

利申: 絲

又想搵佢了

點解有啲keep住傾既都冇結果

我同個女仔keep住日日傾 不過變冷淡嘅唔係我 係佢

我估唔多唔少男仔都係咁既下場
約個女仔唔出 個男既都估你對佢冇feel 都縮啦

因為始終對話既你 帶住佢幻想既部份
幻想 vs 現實 = 殘酷

年紀都不是問題 有機會找您摺時間only

我同個女仔本身都日日傾 自從前幾日出咗街之後佢覆message時間愈嚟長，亦都愈嚟愈hea （識咗幾年，唔似係樣子問題先）我本身都好依賴佢，努力咗幾次佢都係咁 算數 btw佢係我最鍾意嘅人

如果見完一次之後先攞line傾....但又唔係傾得密, 大家認為又係點?😭

曾經係佢日日搵我傾但我hea覆佢
之後開始習慣日日同佢講一啲好曖昧既野，咩無聊野都可以講一餐
但開始慢慢由佢做主動變咗我做主動
突然有一日佢唔搵我，我變得好驚，甚至喊咗
之後我再主動搵佢，佢都唔理我

頭兩個星期我都抽離唔到，做咩都諗住佢
後尾果斷起來一次過刪曬佢啲電話、紀錄果啲，咩都唔諗，努力工作，結果仲升咗職添

但前排係條街見番佢，佢扮唔識我，我就覺得好彩我當初果斷放棄，呢啲男人唔值得因爲佢搞到我咁頹

希望樓主加油，回望過去只會更痛苦

睇到好嬲

尤其你呢段
真係反省下

點解傾下計一定要成為情侶？唔可以當識個無名氏得閒吹下水打發下時間？

lm

正解
我個時都係失戀開app諗住r下水吹
唔係好識玩 又唔係一心諗住揾對象
純粹吹下 個時都有比心機做好自己
返工同狂做運動
點知係app就識到現任 就係吹返黎
仲好鍚我 雖然半年未到 但大家都努力緊
所以樓主唔使太介懷 最緊要做好自己
天會留最好既野比你
樓主加油

好難唔諗佢 佢個名係咁係我腦海中浮現

用交友app,不如直接係連登識我
pmed

咪玩啦 傾左半年
話淡就淡 依加一句野都冇講
有時禁下record睇真係得啖笑

唔好咁犯賤 人地可能唔想覆呢

同你差唔多情況
不過我係絲
但係我好似沉沉地船

我都係咁。。明明佢主動先
喊左
好好好掛住佢

我都試過同人一傾夜傾....突然有一日佢同我講㨂左第二個人但仲想繼續傾...我stop左自己😪😪

x2

無feel 好似係

我以為通常交換相都會比d 自己柒d 嘅相，如果最柒嘅樣對方都接受到，出到黎會有驚喜嘛

但係我地無交換相 都傾左一個月到 先出黎
係幾驚喜既

我都係有呢個毛病
好易就依懶人
個時我又啱啱分手無耐
可能只係想搵個人傾訴下陪下
講真 身邊啲fd陪到幾多
不過呢個唔係交友app識 係同學
平時都會傾下計 不過呢排無啦啦熟左好多咁
之前約過一次食晚飯 然後佢去左旅行
就勁少覆到我 之後我成日check佢有無online
然後自己個心有少少唔舒服
我都唔知其實我係當佢朋友定佢巴打圈左我

我都係
但放唔低

原來有人陪傾電話係咁好

證明佢排愛情唔係最前

不如絲打講下你地係用咩app識人 好多app入面啲人都係為左sell野

吹水hea時間冇問題
但一邊拍緊拖一邊玩交友app話自己想吹水個啲人就一定係賤種
想偷食得嚟又扮哂無辜

好用既app多數係識外國朋友
利申 巴

我見上面有幾個絲打都有用app，想睇下有咩係正經啲 起碼啲絲打都係認真識人

外國人多數係真心想傾, 隔幾千里都唔會sell到你乜架啦
除非你真係on9到同人裸聊

日日傾真係好容易不知不覺間依賴左對方

同多幾個傾就唔會依賴
冇人會欣賞你專一, 尤其上網傾計果種

我係留tg post識到好多人
全部都係對方pm我
大概有50個女仔到
有啲見過面
見過面嘅都係傾左兩星期內就約見
我覺得拖太耐 只係文字或聲音
冇表情冇語氣冇身體語言嘅溝通
真係差好遠
見過面好多都正正常常
但都有啲女怪怪地
有啲見到即問我咩擇偶條件
仲有埃身埃西
驚左嚇親

但我而家女朋友都係連登識
好快見面
好快一齊
大家溝通自在
相處舒服
佢pm我
日日主動搵我傾
主動約我
主動拖我
仲話習慣依賴左我

我覺得合眼緣 緣份 最重要
上網識人最重要有自信 唔好太在意 唔啱就下個

tg個post真係識到人? 我見好多話傾一日就冇左

"有啲見到即問我咩擇偶條件
仲有埃身埃西
驚左嚇親"

實係你靚仔

咩app 點識

算吧啦 以前中學同個中學同學女仔snapchat傾計傾左3年幾 忽冷忽熱咁 好辛苦 有時又唔覆 有時又搵下你 最後我都係選擇放棄左佢抽離依段關係 依賴？假架係假架

儲火咋傻9

講起留TG個post
我都係等人ADD,亦都有巴絲打ADD我
不過有D真係ADD完傾一陣就冇再傾過
有D故事真係好好笑

3年太長喇，咩火都冇晒啦，係要一齊，3個月內都比多你

我都係咁話 真係太長 咩feel都冇哂

我都想被依賴

依賴一個人又單身係好難受

唔想依賴人 當每個都總有日變過客 佢點對我 我就點對返佢

反被自傷

依頼=工具人

我冇留身高身型果啲喎

連登嘅正常樣

日日揾人傾驚煩到人 太耐唔傾又驚 生疏 都唔知點

係咪靚仔icon咋

冇睇錯你好似係咩promoter又消防員
屈晒機啦你

消防員個下啲女都濕曬

日日msg 有撚用 fdzone哂

冇出過樣
只有背影相幾張

咁你都知

果時諗 佢同我傾3年計 可能到頭來佢一直當我係fd 所以冇咩特別去行動 諗番都on9

巴打有話做消防 ？

試過出黎同原本差超遠
心都離一離

同男朋友係中學識 當年由msn傾計玩遊戲
再到手機SMS 之後就whatsapp不停咁傾
已經習慣有呢個人嘅存在
相識左第十年左右 我地就一齊左 依家拍左兩年拖

人生有幾多個十年

上網識人is bullshit

屌唔怪得50個

唉 係

Your face

唔好依賴啦
醒啦好無啊

冇咗個依靠呀呀呀呀呀呀呀呀呀

cant agree more

呢個要睇果個人係你心目中係咩定位
定位係朋友 成日傾都唔會有感覺

都未必嘅，我識到幾個女仔都好nice，冇古怪野，可能我好彩掛

都可以咁講

每日陪你既係外國 大家接唔接受到

接受到 雖然難啲

之前就係咁

咩野好依賴
根本如果對方真人成個毒撚咁
同張相差好遠
你都唔會理傾咗幾耐 忽然落閘啦

此

我都想搵到個女仔陪自己傾計
但現實⋯

衰太有自信

奶過野
唔會再上網識人
好彩冇損失
樓主早日move on

習慣左就會乜都傾 包括日常生活果啲

覺得假相咪唔覆你囉

接受到
前排就係longd傾十個月
一接機個下收皮

我同女神日日傾左兩個月

但係比突然出現左一個月嘅人收左皮

同女有咩話題講 冇乜貨

Msg啦 冇乜共同圈子又冇乜話題 但真係好撚想溝到手

同問 我同佢一個星期見一次(一齊上興趣班)
見面時好多野講 但私底下唔算多whatsapp
識左兩個月到 點先可以進一步

發現自己有依賴傾左好耐既女仔
佢同時都同好多人有傾

唯免做水泡 開始斬纜，反正大家興趣又唔同 話題又冇乜 廢事沉船。

對唔住，我就係知道我開始依賴你
所以我先放生你

唔好依賴人啦 水水

唔會依賴人
所以啲人都唔會依賴我

問題係你一開始去交友app 個動機係咩先?
純粹想識朋友仔傾計?
同係暗裡係想搵男友先?